手足自行決定去留 我建議係走

冇gear 冇路走 唔想大家獻頭

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

呢鋪政府做到野，一日收幾萬個頭。